屯門不如改名做豚門喇，屯門人豬咁撚蠢，唔死都冇撚用

用日語講「屯馬綫」

好撚好笑，但我住屯門

好建議香港變做豬港啦…反正任人呃任人奴役都唔介意

屯門人=狗

駁唔到

駁吾刀

屯門人=豬

試想想，如果唔係青山醫院點會起喺豚門

屯門多廢老帶埋d 北姑落黎 有腦既點會咁做

係喎

咁究竟係豬定狗？

豬狗不如

天豬圍

屌你老母呀

老冇認同

衲de比人踩親條尾？

咩事

G持，將啲野豬捉晒去豚門。

捉埋你同老衲加埋班垃圾官一齊去屯門餵豬， 你哋終於為香港做咗唯一一件好事啦